[{"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/149135351", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49188668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49188668/answer/149280274", "content": "\n\u54ea\u79cd\u7c7b\u578b\u7b97\u662f\u4e2d\u56fd\u5f0f\u6807\u51c6\u5e05\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894816/answer/85094951", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56402447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56402447/answer/149053032", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5929\u6d25\u5927\u60a6\u57ce\u4e24\u540d\u5b69\u5b50\u5760\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36159810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36159810/answer/149069044", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5e08\u4e0a\u8bfe\u8bb2\u7684\u90fd\u61c2\uff0c\u53ef\u4f5c\u4e1a\u5374\u4e0d\u4f1a\u505a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28787221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28787221/answer/149130887", "content": "\n\u300a\u54c6\u5566 A \u68a6\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u5374\u53c8\u6253\u52a8\u4eba\u5fc3\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54596367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54596367/answer/149359720", "content": "\n2017 \u5e74\u9002\u5408\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56495574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56495574/answer/149308941", "content": "\n\u65b0\u95fb\u62a5\u9053\u7684\u300c100 \u516c\u65a4\u83e0\u83dc\u5356\u4e86 26 \u5143 \u83dc\u519c\u54ed\u4e86\uff01\u300d\u4e00\u4e8b\uff0c\u95ee\u9898\u51fa\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28432475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28432475/answer/149139919", "content": "\n\u968f\u7740\u9999\u6e2f\u7684\u5730\u4f4d\u4e0b\u964d\uff0c\u5176\u623f\u4ef7\u662f\u5426\u8fd8\u80fd\u4e00\u76f4\u6491\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49188668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49188668/answer/117376935", "content": "\n\u54ea\u79cd\u7c7b\u578b\u7b97\u662f\u4e2d\u56fd\u5f0f\u6807\u51c6\u5e05\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28164032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28164032/answer/149313196", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6700\u8fd1\u51e0\u5341\u5e74\u5ddd\u83dc\u6709\u8bb8\u591a\u53d1\u5c55\uff0c\u800c\u4f20\u7edf\u56db\u5927\u83dc\u7cfb\u4e4b\u9996\u7684\u9c81\u83dc\u5374\u9010\u6e10\u6ca1\u843d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38787053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38787053/answer/132656819", "content": "\n\u4e0e\u5927\u5b66\u820d\u53cb\u76f8\u5904\u6700\u5fc3\u5bd2\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6216\u8005\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/149304098", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46755589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46755589/answer/149071205", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u542c\u6c49\u8bed\u5531\u7684rap\u611f\u89c9\u602a\u602a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/149020484", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56331152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56331152/answer/149224400", "content": "\n\u5927\u4fa0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u600e\u4e48\u5403\u6d77\u9c9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55573545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55573545/answer/145393735", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u676d\u5dde303\u516c\u4ea4\u5168\u8f66\u8d34\u6ee1\u300c\u4e8c\u5341\u56db\u5b5d\u300d\u5ba3\u4f20\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28498964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28498964/answer/140489026", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u67f4\u9759\u7684\u300a\u7a79\u9876\u4e4b\u4e0b\u300b\u4f1a\u53d7\u5230\u5f88\u591a\u4eba\u7684\u62a8\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56455536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56455536/answer/149227308", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eca\u5e74\u59da\u73ed\u7684\u4eba\u5168\u90e8\u9009\u62e9\u51fa\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56331152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56331152/answer/149352573", "content": "\n\u5927\u4fa0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u600e\u4e48\u5403\u6d77\u9c9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56518455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56518455/answer/149394756", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u829c\u6e56\u65e0\u7ebf\u7535\u7ba1\u7406\u5904\u5bf9\u4e50\u5929\u739b\u7279\u7684\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/148879407", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42031702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42031702/answer/149379675", "content": "\n\u65e5\u672c\u5230\u5e95\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u8ba8\u538c\u7684\u5730\u65b9\u6635\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56462829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56462829/answer/149217739", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017.2.28 \u7279\u6717\u666e\u7b2c\u4e00\u6b21\u56fd\u4f1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103210/answer/149322736", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u73a9\u6e38\u620f\u5c31\u8981\u6709\u7279\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/149173468", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42109940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42109940/answer/96045655", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65e0\u826f\u8bb0\u8005\uff1f\u4ed6\u4eec\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u574f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/148898964", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48820664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48820664/answer/149122601", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592a\u7a7a\u65f6\u4ee3\u5c5e\u4e8e\u96c6\u6743\u56fd\u5bb6\u7684\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55102296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55102296/answer/149254120", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6bd4\u5229\u00b7\u6797\u6069\u7684\u4e2d\u573a\u6218\u4e8b\u300b\u6ca1\u6709\u4e00\u9879\u83b7\u5f97\u5965\u65af\u5361\u63d0\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55939030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55939030/answer/149395659", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55817232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55817232/answer/149277234", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56382891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56382891/answer/149204917", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u7f51\u53cb\u59bb\u5b50\u73a9SM\u88ab\u5176\u8001\u516c\u53d1\u73b0\uff0c\u7537S\u88ab\u73b0\u573a\u6253\u6210\u6b8b\u5e9f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/149109276", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27565776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27565776/answer/141507118", "content": "\n\u665a\u4e0a\u997f\u4e86\u7ed9\u81ea\u5df1\u505a\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40141751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40141751/answer/149228837", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53583819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53583819/answer/148981168", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56458249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56458249/answer/149445702", "content": "\nMacBook Pro \u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f7f\u7528\u82f1\u4f1f\u8fbe\u7684\u72ec\u7acb\u663e\u5361\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56495574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56495574/answer/149324967", "content": "\n\u65b0\u95fb\u62a5\u9053\u7684\u300c100 \u516c\u65a4\u83e0\u83dc\u5356\u4e86 26 \u5143 \u83dc\u519c\u54ed\u4e86\uff01\u300d\u4e00\u4e8b\uff0c\u95ee\u9898\u51fa\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56455536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56455536/answer/149260885", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eca\u5e74\u59da\u73ed\u7684\u4eba\u5168\u90e8\u9009\u62e9\u51fa\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21261455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21261455/answer/17688172", "content": "\n\u5357\u4eac\u5973\u7ae5\u997f\u6b7b\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u5b69\u5b50\u997f\u6b7b\u662f\u8c01\u7684\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56157864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56157864/answer/148954331", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 @\u8f7d\u6d41\u5b50 \u4e8b\u4ef6\u4e2d\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u4e2d\u533b\u53ca\u76f8\u5173\u7fa4\u4f53\u6709\u53cd\u667a\u4e3b\u4e49\u503e\u5411?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55618811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55618811/answer/149306499", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u521d\u534e\u4e3a\u5f00\u59cb\u300c\u6e05\u7406\u300d34 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u804c\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329471/answer/148280671", "content": "\n\u8d8a\u4e86\u89e3\u65e5\u672c\u8d8a\u559c\u6b22\u4e0d\u8d77\u6765\u65e5\u672c\uff0c\u8fd9\u771f\u7684\u662f\u4e00\u79cd\u5171\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31726426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31726426/answer/149285003", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5927\u591a\u6570\u4eba\u652f\u6301\u540c\u6027\u604b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26028884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26028884/answer/149318041", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u8f93\u7ed9\u4e86\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52401003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52401003/answer/149256893", "content": "\n\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\uff0c\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u53ef\u7b11\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34301615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34301615/answer/115658086", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u8ba9\u5b69\u5b50\u5728\u56fd\u5185\u53d7\u6559\u80b2\u3001\u4f46\u6ca1\u6709\u80fd\u529b\u9001\u53bb\u6b27\u7f8e\u7684\u7236\u6bcd\uff0c\u53ef\u4ee5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55268733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55268733/answer/147569852", "content": "\n\u5728\u4e00\u5e74\u4e4b\u5185\u73af\u6e38\u4e16\u754c\u6700\u5408\u7406\u7684\u8def\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28432475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28432475/answer/149288826", "content": "\n\u968f\u7740\u9999\u6e2f\u7684\u5730\u4f4d\u4e0b\u964d\uff0c\u5176\u623f\u4ef7\u662f\u5426\u8fd8\u80fd\u4e00\u76f4\u6491\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37236353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37236353/answer/80370696", "content": "\n\u8ddf\u8981\u6df7\u5e10\u7bf7\u7684\u5f02\u6027\uff08\u9898\u4e3b\u4e3a\u5973\u6027\uff09\u9a74\u53cb\u9732\u8425\uff0c\u9700\u4e0d\u9700\u8981\u5e26\u5b89\u7720\u836f\u4ee5\u4fdd\u8bc1\u5b89\u5168\uff1f\u6216\u8005\u8bf4\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u6cd5\u80fd\u4fdd\u8bc1\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56268624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56268624/answer/149190811", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u5927\u4f1a\u300b\u9ad8\u6653\u677e\u53eb\u505c\u5189\u9ad8\u9e23\u540e\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56344758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56344758/answer/149173505", "content": "\n\u4e09\u56fd\u4e2d\u9a6c\u8d85\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u76f4\u5728\u906d\u5218\u5907\u7684\u6253\u538b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39609471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39609471/answer/82252104", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u90fd\u8bf4\u4e2d\u56fd\u4e0d\u81ea\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55725081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55725081/answer/149298332", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u548c\u9876\u7ea7\u6444\u5f71\u5e08\u62cd\u6444\u540c\u4e00\u573a\u666f\u5dee\u8ddd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27363136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27363136/answer/149121870", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u4fc4\u7f57\u65af\u65b9\u5757\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33471014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33471014/answer/139797898", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b1000\u5143\u4ee5\u4e0b\u9002\u5408\u9001\u793c\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329471/answer/149203744", "content": "\n\u8d8a\u4e86\u89e3\u65e5\u672c\u8d8a\u559c\u6b22\u4e0d\u8d77\u6765\u65e5\u672c\uff0c\u8fd9\u771f\u7684\u662f\u4e00\u79cd\u5171\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29457212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29457212/answer/149191760", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6539\u9769\u5f00\u653e\u524d\u5403\u4e0d\u4e0a\u996d\uff0c\u4e4b\u540e\u5c31\u5403\u4e0a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30285168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30285168/answer/149326457", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8001\u5a46\u82b1\u4e24\u4e2a\u6708\u5de5\u8d44\u4e70\u4e00\u53cc\u5962\u4f88\u54c1\u5973\u978b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55817232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55817232/answer/149361718", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27825456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27825456/answer/149274854", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6765\u6e90\u5f88\u5947\u7279\u7684\u5730\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56108661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56108661/answer/149214311", "content": "\n\u5982\u679c\u5730\u7403\u6f14\u8fdb\u51fa\u6765\u7684\u7b2c\u4e00\u7eaa\u751f\u547d\u5c31\u662f\u7c7b\u4eba\u7684\u667a\u6167\u751f\u547d\uff0c\u6ca1\u6709\u5316\u77f3\u71c3\u6599\u53ef\u4ee5\u7528\uff0c\u90a3\u4f1a\u53d1\u5c55\u51fa\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u79d1\u6280\u6811\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20477974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20477974/answer/149302015", "content": "\n\u5730\u8d28\u5728\u897f\u65b9\u662f\u8d35\u65cf\u884c\u4e1a\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37069329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37069329/answer/71002769", "content": "\n\u8fd1\u4e09\u5341\u5e74\u6709\u7f8e\u5f0f\u6c11\u4e3b\u88ab\u63a8\u884c\u6210\u529f\u7684\u4f8b\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894816/answer/79341922", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55817232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55817232/answer/149090457", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51851337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51851337/answer/149268364", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u5730\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u6216\u6709\u8da3\u7684\u6cd5\u89c4\uff1f\u8fd9\u4e9b\u6cd5\u89c4\u80cc\u540e\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56530204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56530204/answer/149425625", "content": "\nWindows \u5728\u670d\u52a1\u7aef\u5e02\u573a\u6ca1\u4eba\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21996010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21996010/answer/149430364", "content": "\n\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u800c\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35548676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35548676/answer/96669372", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3 \"\u9999\u6e2f\u6c11\u4e3b\u6d3e\u90fd\u88ab\u897f\u65b9\u6d17\u8166\" \u9019\u7a2e\u7406\u8ad6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56455536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56455536/answer/149255317", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eca\u5e74\u59da\u73ed\u7684\u4eba\u5168\u90e8\u9009\u62e9\u51fa\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56268624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56268624/answer/149278250", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u5927\u4f1a\u300b\u9ad8\u6653\u677e\u53eb\u505c\u5189\u9ad8\u9e23\u540e\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56409274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56409274/answer/149162260", "content": "\n\u8001\u5916\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u751f\u5728\u56fd\u5185\u9910\u5385\u5403\u996d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u540e\u4e70\u5355\u7684\u5374\u603b\u662f\u4e2d\u56fd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56268624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56268624/answer/149278235", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u5927\u4f1a\u300b\u9ad8\u6653\u677e\u53eb\u505c\u5189\u9ad8\u9e23\u540e\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23383198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23383198/answer/149001785", "content": "\n\u5317\u4eac\u7a3b\u9999\u6751\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u7684\u70b9\u5fc3\uff08\u975e\u82cf\u5dde\u7a3b\u9999\u6751\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56331152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56331152/answer/149246365", "content": "\n\u5927\u4fa0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u600e\u4e48\u5403\u6d77\u9c9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33105374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33105374/answer/146885159", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u628a\u98ce\u666f\u7167\u62cd\u6210\u7cd6\u6c34\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56361468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56361468/answer/149076056", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4e00\u5c0f\u90e8\u5206\u9999\u6e2f\u4eba\uff0c\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u53f0\u6e7e\u4eba\u4e0d\u627f\u8ba4\u81ea\u5df1\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40076617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40076617/answer/149312761", "content": "\n\u5750\u98de\u673a\u65f6\uff0c\u540e\u5ea7\u7684\u5c0f\u5b69\u5927\u5435\u5927\u53eb\u8fd8\u8e22\u5ea7\u6905\u6572\u524d\u6392\u5ea7\u6905\uff0c\u6253\u6270\u4f11\u606f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54775033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54775033/answer/149129189", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u666e\u901a\u6c11\u8b66\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20874001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20874001/answer/26979104", "content": "\n\u50cf\u9a6c\u5361\u9f99\u4e00\u6837\u597d\u5403\u4e14\u6709\u540d\u7684\u751c\u70b9\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26028884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26028884/answer/49464518", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u8f93\u7ed9\u4e86\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37511675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37511675/answer/118145818", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u5c0f\u6d88\u606f\uff0c\u4f46\u56de\u770b\u53d1\u73b0\u662f\u4e2a\u60ca\u5929\u5927\u65b0\u95fb\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22184006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22184006/answer/143647681", "content": "\n\u6570\u636e\u5206\u6790\u4f1a\u9a97\u4eba\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56268624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56268624/answer/149316881", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u5927\u4f1a\u300b\u9ad8\u6653\u677e\u53eb\u505c\u5189\u9ad8\u9e23\u540e\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56474891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56474891/answer/149322227", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u5fd7\u534e\u6559\u6388\u65b0\u63d0\u51fa\u7684 Deep Forest \u6a21\u578b\uff0c\u5b83\u4f1a\u53d6\u4ee3\u5f53\u524d\u706b\u70ed\u7684\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60 DNN \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22448808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22448808/answer/149295063", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bb2\u65e0\u9650\u5faa\u73af\u6545\u4e8b\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48094475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48094475/answer/149100844", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e38\u620f\u300a\u5c3c\u5c14\uff1a\u673a\u68b0\u519b\u56e2\u300b\uff08Nier\uff1aAutomata\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56462829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56462829/answer/149425850", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017.2.28 \u7279\u6717\u666e\u7b2c\u4e00\u6b21\u56fd\u4f1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24423778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24423778/answer/149397830", "content": "\n\u600e\u4e48\u53bbzara\u5de5\u4f5c\uff1f\u5728zara\u5de5\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56361468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56361468/answer/149111511", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4e00\u5c0f\u90e8\u5206\u9999\u6e2f\u4eba\uff0c\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u53f0\u6e7e\u4eba\u4e0d\u627f\u8ba4\u81ea\u5df1\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56455536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56455536/answer/149233448", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eca\u5e74\u59da\u73ed\u7684\u4eba\u5168\u90e8\u9009\u62e9\u51fa\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20460317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20460317/answer/149382098", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u767e\u5e74\u524d\u7684\u7167\u7247\u91cc\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u591a\u90fd\u662f\u82e6\u74dc\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29288818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29288818/answer/144939802", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56449667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56449667/answer/149411863", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u201c\u9a7b\u534e\u7f8e\u519b\u57fa\u5730\u201d\uff0c\u90a3\u4f1a\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49188668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49188668/answer/117422385", "content": "\n\u54ea\u79cd\u7c7b\u578b\u7b97\u662f\u4e2d\u56fd\u5f0f\u6807\u51c6\u5e05\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31009331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31009331/answer/71191501", "content": "\n\u5e94\u8bd5\u6559\u80b2\u5230\u5e95\u5bb3\u7740\u8c01\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56345672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56345672/answer/149147371", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7d20\u98df\u534f\u4f1a\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u5fb7\u56fd\u7981\u8089\u4ee4\u5f70\u663e\u73af\u4fdd\u51b3\u5fc3\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u6539\u53d8\u6216\u4ece\u9ad8\u6821\u7d20\u98df\u98df\u5802\u5f00\u59cb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56060918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56060918/answer/149306768", "content": "\n\u4e94\u5c81\u534a\u7684\u5c0f\u5b69\u95ee\u4eba\u6b7b\u540e\u5230\u5e95\u4f1a\u600e\u6837\u3002\u6211\u662f\u65e0\u795e\u8bba\u8005\uff0c\u8be5\u600e\u6837\u56de\u7b54\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\u4f1a\u4fdd\u62a4\u597d\u5c0f\u5b69\u7684\u7ae5\u771f\u548c\u5b89\u5168\u611f\u5462\uff1f\n"}]